一鍵投訴練錦鴻法官

區域法官法官練錦鴻今日審案時，叫戴黃色口罩既律師同旁聽人士離席，嚴重損害被告利益同埋法庭審訊公正性，亦令人有觀感認為佢偏頗。

投訴信已經準備好。有兩個版本，任君選擇。大家亦可以自己寫投訴信，寫出自己既投訴理據。
版本一
版本二

所有投訴法官既文件必須郵寄，勞煩大家(1) 喺template既灰色地方輸入個人資料，(2) 印出嚟再簽名，(3) 然後郵寄。

我之前寫咗幾封投訴信，投訴其他偏頗既法官，大家亦可列印然後寄出。
最後，希望大家多旁聽，多寫信俾牆內手足。撐手足，撐到底。

立場新聞報導

抵佢個女早死 報應

Push

on9官

因為佢個女係黃皮膚，所以要死？

敵視記者

推

有用post up up

其實應該要支持佢因為佢嘅理論下，啲狗都係暴動嘅一份子

Support

其實投訴有用咩，球證旁證都係自己友

衝

咪撚柒啦，你逃避你移民係你既事，唔好撚放負

張舉能都講明人有衣著自由黃口罩無問題，同埋佢趕人走即係本身已有政治表態有預設立場，佢已經唔適合做法管，炒得

推
認真post無人推

戴黃色口罩唔得真係on99，仲講司法公正既真係面皮厚到死！佢咁樣做根本就係先入為主

push

人地屌緊個口罩有標語喎

up

Link?

“要我除罩？”

難得佢主動出錯

做野啦連登仔

明哂希望佢下世個老豆係個好人

印俾fd填！！！

留名待寫

推！

大力一推

推推

黃色口罩就要走,藍色就可以留低,姐係立場有偏頗啦
點做法官呀

冇人投訴

其實對佢個女都幾唔公平
因為對果d無良知同人性既人 , 就算親人離世 , 佢地都唔會有任何感覺
陳彥霖媽媽仲有一眾藍絲父母就係好例子
佢地只會覺得仔女係負累